其實睇得出Ming仔擺咗好多effort 去令各位重新接受佢 大家要原諒佢嗎？

大家諗吓佢當初真係現兜兜捐咗十萬零一蚊出嚟幫各位手足我同你都未必可以有呢個能力 但佢做到了 大家會重新接受佢 原諒佢嗎？
=Ming仔 身不由己 在心中就得 支持你
=你食屎 屌你老母仆街死Ming仔

藍的不了
睇試當真吧

千萬身家捐得十萬零一蚊 當黃絲乞衣
捐晒身家俾星火即刻sub返

得試當真有免死金牌返TVB

佢捐過錢可能俾國安捉 蝕日提心吊膽嘅滋味 唔好受 身在曹營心在漢 係兄弟嘅就明

原諒了

廿萬喎

一蚊